人在大阪，係難買口罩，但未至於買唔到

今次住難波
驚安唔洗諗盒裝嗰啲一定俾人秒
但係1包幾個嗰啲就7仔Lawson間間任買

早一兩日去遠少少expocity就有
個場係有香港同普通話人(唔知台灣定大陸)買口罩
有啲鋪限一人買兩盒
總之人在日本就唔洗擔心買唔到
但有心理準備去遠少少搵

樓主買咗幾多

快啲買曬佢，再賣返黎啦

兩日已經裝滿左個細喼

我要買埋俾老豆老母

日本個邊有無人帶罩?

我下個禮拜去福岡
都驚買唔到

日本大禍臨頭，自己有事嗰時候發現無口罩

有但唔太多
目測3成左右

冇bfe pfe vfe 即係你帶左都檔唔住😂

支那就係支那，自撚私

日本人本身成日都帶口罩
係唔知岩唔岩規格

好彩日本本身都係口罩大國
希望d廠快啲出大貨

岩岩東京返黎
如果要大盒裝要郊區先有
去過Welcia, Topvalu等自家品牌60個裝有大量, 無限每人買數量
但都係中國製, 全部都有哂BFE VFE PFE 99%

別府好似多，可能去嗰時早

我見日本藥妝隻隻都齊哂bfe vre pfe, 我諗日本擺得出嚟都應該過哂檢測呱

日本人算係最早會於有病時主動戴口罩民族，我諗佢地對口罩要求唔會低...

除非有人亂咁係大陸入水貨賣

樓主可唔可以幫買
屋企得啲唔合格嘅口罩

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

京都都好少人帶

人在別府 大部分盒裝比大陸人掃哂 得返少量包裝 5個一包 要去偏少少先有盒裝

大阪山田站間Aeon任買

啱啱道頓屈有藥房拆箱

武漢宣佈封城果日心齋橋啲口罩無哂
第2日去到谷町四丁目先有盒裝賣
btw一包包果啲得5個,買幾多包先夠

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

巴打想問大阪係咪仲好多大陸人好危險
我2月中去好驚中招
遠啲既地方你買到口罩係點去

已經限購,

運過黎會唔會被截

借樓同問 下個禮拜去大阪

好快都無啦

細喼好少姐

依家遠遠唔止兩個細喼

呢啲咁輕
行李計重唔限件數嘅
真係買幾大箱返黎香港都唔驚

留翻啲俾人啦

小倉可能有

可唔可以幫手睇下松本清嗰隻有冇vfe pfe bfe？

其他兩款有冇寫PFE?

Pack哂箱sorry
依家呢個時勢
唔輪到我哋揀擇喇
有次行過間藥房
聽到有對香港人嫌呢款冇寫VFE冇防菌唔買
但俾你你要唔要？

明天去大阪了 主要買口罩 樓主大阪咩天氣

樓主可否幫買1-2盒

前5日Yahoo天氣好準
黎緊幾日應該都唔錯

凍唔凍？似香港幾多度左右？

今日係市區都搵唔到盒裝口罩了
住宅區超市都冇曬口罩賣

屌 今日係東京睇佐好多間都冇晒

我著兩件衫加一件假羽絨都夠
日本7度暖過香港12度

香港人！搶罩

其實幾個裝個d係有
個d冇獨立包裝炒唔起冇人買

日本有無話邊款好

唔會。皆因冇寫係沒用的。VFE 𣎴重要，重要睇PFE.

可唔可以幫手買😭😭😭

岩

我全家都冇喇😭

K Kwong化學博士又點夠google達人連登仔鬥呀

白元，只因香港消費者委員會做過測試。其他有些PFE 99 都絕對可以。

藥房無就去超市試吓有冇貨。

可代購嗎？

唉！我4月先去大阪，希望香港未變疫區！

今日開始日本都冇貨
twitter上面一埋日本人呻買唔到
唔好再抱咩希望係日本買到盒裝口罩
尋日我都仲買到
今日日本人自己都到處搵貨
仲有大陸人都持續咁搶

你驚班機有武漢人好過

唔洗驚
因為唔會買到

大陸人勁快手

見到某間大陸人既免稅店
堆左一堆口罩(5-6箱外加已拆一定有幾百盒)
我行入去望左幾眼話唔賣要出貨
所以個下心情係屌哂老母
唔係大陸搞到全世界都中招
洗鬼好似依家咁到處搵口罩

我今日都行咗好多地方都冇
一包包既話就有返貨

係普通7仔都有？有冇話限買幾多包？
其實真係用嚟救急咋 屋企得返一盒多啲
都唔期望買到一盒盒

留名 book左7人車諗住怒掃

我今日去到吹田 千里中央搵 一包都無

難波鬧市係有散裝 但企你隔籬一齊買果個係中國人

樓主可唔可以幫買
屋企個口罩盒見左底

如果係包裝既話好多藥妝同便利店都有，
如果一間冇，行多幾間應該會買到！
通常1人限2，3包左右(又或者1 gp人限買5包/3盒)

咁偏都無？！？！

福岡有無?

我都係特別租車去
外家係山口縣幫我買緊

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

Plan咗下個星期去大阪, 所以一路都諗住到時先買, 而家冇儲落好多貨, 結果呢排見到啲"爆買"新聞都打定輸數....好彩ching實時匯報下

加密呀

其實做乜鳩周圍開po教人買口罩

前日朝早見到有 有齊三個E但中國製 自己冇買 到夜晚比人掃到得返pitta
到今日已經炒緊 見到日本製但啲留日大陸人要我地係果度買夠五千蚊先可以買一盒

有幾多中國製 ?
幾多日本製

其實松本清口罩得唔得，我見乜bpv都冇寫

下星期去東京 諗住去遠d既地方睇下有冇
主要幫朋友同事屋企人買

新聞影住被狂掃

有冇一盒可以讓？

朋友，你好

向日癸.jpg

便利店d人九成嫌貴加無得退稅所以少心買

今日喺萬博公園7仔一人限5包
我1家4口掃20包
轉頭已經清哂

依家冇人嫌貴啦

咁不如你將啲冇用嘅VFE口罩施捨畀我

班人搶到無先唔嫌姐
我初二係大阪仲係限購十盒/五盒
果時見mic先無買
到初四五先見限兩盒咁

有冇人知東京情況？市郊/非遊客區有冇機會買到？

但唔係教PFE > VFE > BFE咩？
唔係有Vfe都算好喇咩？

佢地一邊搶口罩一邊唔帶口罩
你見到佢地就好開心唔帶口罩去玩
難為我地驚病全程都帶

我係大阪5日
啲仆街大陸人9成唔帶口罩

係人都知最好日日n95添
都話依家呢個時勢唔到你揀啦

宜家又有post話有VFE先係最好
我都唔知到底PFE定VFE勁啲

唔好太依賴個口罩
洗手唔捽眼唔摸扶手都好重要

幫手買 ok? 得返5個口罩

BFE是細菌過濾效果 (Bacterial Filtration Efficiency)，測量口罩過濾細菌的效率。
PFE是粒子過濾效果 (Particulate Filtration Efficiency)，測量口罩過濾粒子的效率。
VFE是病毒過濾效果 (Viral Filtration Efficiency)，測量口罩過濾病毒的效率。

後面有寫vfe

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

凌晨三點落到驚安都係冇晒口罩

屌驚安到賴共

便利店都係冇貨

唔洗諗咁多
你應該唔會買到

我有fd一星期前喺東京就係去市郊/非遊客區搵到任買
不過佢冇講邊區

諗住試成田市同埋Saitama 呢個weekend飛過去

7點幾去Lawson

東京表示揾唔到口罩

我住神户 非旅遊區都已經買唔到

有冇人知道北海道買唔買到口罩？

頭先行咗幾間，喺一間lawson搵到極少量袋裝普通size

早幾日喺日本都買咗啲

沒有呀，我d口罩都有寫PFE.

KKwong 中肯

連登仔Ban撚哂Bfe 98% 只買99% 又一定要有VFE (但ASTM 同 FFP 都唔駛做VFE)

乜鳩都攻頂

是的。出街用酒精搓手，回家用消毒皂液都同樣重要。

你睇生產商自己整嘅示意圖啦，呢啲整合分分鐘係攞連登頭幾個口罩post嘅懶人包再加工

呢啲口罩post 總引到啲人喺下面乞口罩

我相信VFE 要看用幾大的載體去做測試。VFE 話隔0.1 to 5 micron, 但我見到網上見到測試用3 micron. 而PFE 用0.1 micron latex 做測試。所以我覺得PFE 較好。

參見以下文章：

“PFE was measured using 0.1 µm size polystyrene latex particles and BFE with ∼3.0 µm size particles containing Staphylococcus aureus bacteria. VFE was obtained using ∼3.0 µm size particles containing phiX 174 as the challenge virus and Escherichia coli as the host.”

去超市。東京藥房難有，我朋友在東京超市反而有貨，如白元PFE 99.

東京就一半一半

市區就真係好難買到
但係如果去郊區啲便利店就一定有

Me2
係京都淨係去左伏見稻荷都勁多人唔帶
都唔敢去清水寺果D
驚太出名勁多大陸人

果日臨搭車去機場前見到便利店有三次元袋裝
無買有少少後悔
難得有普通size 唔係偏細
但最後都係機場買左十包小企鵝

今朝難波某便利店
日本都面對口罩荒

有無人係韓國？易唔易買
定福岡 名古屋個d會易買d?

戎橋筋啱啱有鋪頭拆箱

樓主好快有錢過李嘉誠

unicharm 官網張圖話pfe 用0.1, vfe 跟 astm average at 1.7

就係你呢啲人既心態
咁你同啲支那有咩分別呀？

有口罩就有XX的日子

松本清

可否告之那裡見到1.7？ ASTM 測試好似不包VFE。

sorry 記錯unicharm マスクの品格

我都係去日本買
跟本唔洗同d廢老排

Thanks. 這只是他們自己VFE 的標準, 而不是ASTM 的。所以，這例子正好反映廠家VFE的測試的載體大小很重要，unicharm 用1.7， 明顯地PFE 一定好過VFE, 除非廠家VFE 用0.1 載體做測試。 留意，這不代表unicharm 不好，佢好嘢嚟，因為重點睇PFE.

你都掃人咁多,何況班大陸,仲係到笑

我見twitter啲日本仔講唔係得返細包就係限數量
講緊係三四線城市得十萬人口左右、相對唔多遊客都係咁

唔洗你講出黎

唉 好火滾
利申:心齋橋某藥妝返緊工

認真 仲有無口罩買

個icon means Sosad

由頭到尾都係啲人誇大左姐 淨係旅遊區先冇乜貨 其他地方實買到

可能啲仆街都係搶口罩拎翻去大陸炒

99.9%

要2盒 thx

Aeon mall好多

唉仆街回程架機成堆大陸人

有pass咪坐遠啲買. 真係未至於冇貨

依家喺機上 啱啱個大陸佬坐咗我個位😑

去到彥根都冇貨 CLS

呢兩三日明顯搶得勁左

啲大陸人當正全世界都識聽普通話
喺日本嘅鋪頭就大聲問：「柔尾柔求罩埋？」

咁口罩係 keep 住係廠生產
所以實會有機會買到

普通用，人太多地方就應唔係幾得

佢又唔係讀生化

24號飛鹿兒島，check in 後就去行天文館，
間間藥妝都有好多貨，當時冇為意，買得算夠用但唔多
之後26號再飛沖繩，跟住越傳越勁，諗住買多少少口罩，點知由26號到30號，一有藥妝都會入去睇，係竟然一個口罩都冇，後悔冇係鹿兒島買多少少

基本睇價錢就知

幾百一盒： mic

千幾兩千幾： 日本🇯🇵

唔買mic可以買越南

不過唔講mic, 單講 名牌 bmc 啦

關西機場將大陸同香港航班集中係同一區登機位
明顯係佢哋防疫措施
不過地位好似低人一等咁
四圍又大大聲普通話同d阿叔用盡奶力咁打乞嚏

點解出左3次post?

問題係點樣連埋自己的行李拎去機場？
始終一個人只有兩隻手

原來獨遊

我喺日本通常都揸車
如果真係爆買
會車哂啲箱去機場先再去還車

心齋橋don Quijote 聽聞有順豐
不過似乎好高危

巴打仲有邊度有？行過心齋橋，神戶，難波都冇，心好灰，屋企淨返五六個

大阪尋日睇新聞
舖頭到貨一個鐘
本地人喺無蝗蟲式掃貨嘅情況吓都清哂

我今朝都見到好多蝗掃晒
又唔知藥房幾時補貨，問個職員都唔知

補貨但你唔夠啲蝗咁早
都一樣無用
人地有名你叫
只要你遲過佢
基本上間舖吋草不生

呢隻有vfe
但冇PFE BFE
同問得唔得？

絲打請問邊間有

難波心齋橋口間sugi drug每朝補貨（超快適），之後順住條街行有幾間都有補貨，師兄9點左右早d出去睇下啦

VFE 基本上勁過PFE 喇
同埋佢寫係擋晒99%

屌 好多人拎住一袋袋口罩
我一個都冇

掃咗17盒

我有盒粉紅色，寫女士使用，但後面右下係寫vef,唔係寫vfe,知唔知即係點

你個盒應該中國製
不過應該得
得綠色盒係日本製

拎住綠色袋就係sugi drug買，過去幾日朝早開門一定有貨，亦有見過5點幾有補貨，仲可以即場退稅

係中國製呀，但寫vef ，我仲以為自己睇錯串法

可以買得多？

買滿5000yan 先得一盒口罩

你先去呢間Sugi drug，再掃道頓堀，再行千日前，點都會掃到D

間間都限購，盒裝通常一個人可買2盒，散裝2-5包睇邊間

我今朝11點先去到已經比人掃晒排緊隊比緊錢，道頓堀有一間有藍色premium（唔記得牌子）成40人排緊隊，每人限買2盒，d鬼婆仲影人相笑9排隊嘅人

賤
蝗

我上星期五係天神激安仲掃到d盒裝 中洲果度無哂 今個星期一係渋谷激安都仲買到一定數量超快適 但盒裝已經無

之後凌晨12點去family mart 竟然買到三盒 可能凌晨便利店入貨

大阪JR難波站上蓋間酒店，地下有兩間大型超市應該會有貨，初三初四我掃完一堆

明天見

留明~

藥妝通常幾時返貨？

Ok星期一飛去買

CX限兩件

UO無限

坦白講係不定時，呢幾日我發現朝早開門，11-13，17-19都見拎貨出黎賣

thx

祝你好運👍🏼

連登仔實係啦咁

直接買幾箱寄倉啦，可以嘅預一盒plz

CX免費兩件夾埋30KG
UO要幾錢

我喺日本慣咗細箱細箱咁pack
夾埋唔過重就得
輕鬆好多
唔駛專登帶大喼

聽日去東京，邊到會大機會有
屋企得返5個

一樣

我買都係買3，4盒
D大陸人堅厚面皮，一買都十幾廿盒以

連登仔, 一度罵大陸人, 一度自己做返一樣既野

買自己需求既數量唔過份姐 都係被迫
搶去炒就話姐

岩岩到八重山AEON 同藥妝。佢話一人最多買3盒，記得同佢講屋企有患者，唔用唔得，佢比我地一人買２０盒。Cashier 係日本人，記得買埋退燒藥個啲，同埋酒精， 黎緊一定可以炒。

同埋記得問佢拎個空運箱，打散佢ＰＡＣＫ，你就咁原箱運驚出唔到貨，最後買左７箱，寄返黎比親戚同自用。每日行程變左去行ＡＥＯＮ同藥妝，一盒賺３００，機票錢都唔洗比。

祝你全家都中哂武漢肺炎
得物無所用
但係死唔去，全家成世都肺纖維化

我講係幫親戚買，又唔係賣比其他人 有乜問題？？？？？ 我成個TRIP 冇哂，佢地自願比返錢我有乜問題？？

其實限購咪限購囉，點解要去到講大話呢，人地日本人誠實，你就利用人地誠實去得益，咁又何必呢

請問你同啲大陸人有咩分別

買比親戚都屌？洗唔洗全家飛哂過黎買？？？？

冇炒口罩，我講既係退燒藥

飛到全家過黎咪飛過黎買囉，週圍都限購架啦，呢邊大把人一家飛過黎買而個個都排隊買，係要作故仔搞壞晒d規矩。就算係大陸人都守規矩限幾多就買幾多

個日行入藥局得返4盒
我覺得唔好意思 買左2盒
5分鐘後後悔 返轉頭無埋

你今次唔買點知幾時先再有得買，作故仔都係逼不得以。比著你咪又係咁，扮乜。我係好心同大家講聲點樣可以買多啲，咁都要屌，痴撚線。

廿盒一家４口唔係用好耐，人地仲要高危過香港咁多。可以接受

咪將我同你混為一談，我真係走足咁多日，限買幾多就買幾多，你冇底線唔代表其他人都冇底線

仲好意思講自己走足咁多日去買，你咪又係買咁多，只不過你係分開３盒一間，３盒一間咁買。仲要講到自己守規矩。

呢個真
買幾多都唔緊要
跟足人地規矩係個人素質問題

咁你係咪呃人先 你係咪全家長期病患呀

你又知我買幾多？我又冇話我屋企人有病夾硬要人地賣多d。買本身唔係問題，我屌嘅係你嘅方法，利用人嘅同情心。你可以屌我on9屌我扮清高，我就係不屑你嘅方法

Show Blocked User - 又一日

同支那人冇分別

8千萬都籌到出來
黃色經濟圈 自己生產有無得諗呢
我地係唔係要香港人自己救自己
懲教都有整
利申唔識整

你搵十間店買３０短同一間店買３０盒有乜分別？？？？？總數都係３０盒，仲講到你自己既方法係合情合理。而家係點樣可以唔洗行黎行去，一次買到你需要既量。

只可以話係善意既大話。

爛啦
支那人

祝你全家中肺炎

去到人地地方跟人地規矩辦事好合理丫。我寧願用多D時間都唔會將自己變成冇底線嘅人

你地買唔到口罩痴撚左線？幫親戚買都仲要屌人，又唔係撚去炒，ＯＮ９。你一間間買３盒同我一次過買有乜分別

同類人走去扮清高

唔係呀
你聽我講先
你全家中肺炎 咁咪真係有需要用口罩囉 依度咪無人屌你講大話

右下角咪寫左99%防virus

屌你，你呃人仲要放上網講?

好心分享邊度有得買仲要屌, 痴撚線

唔好spin啦柒頭
咁你屋企有咩患者? 係咪呃人先買到20盒呀?
有冇講過「一定可以炒」呢5個字呀? 有定冇?

影衰香港人

你又知人地一間店買完30盒就唔買？

難波千日前，498yen 3個一pack, 散裝都出埋。

炒你老母 祝你全家中武肺

話你映衰晒香港人呀

死蝗蟲

屌你同大陸人無撚分別
人地日本人都要跟規矩限購
憑乜撚你有特權呀 仲要係講大話呃返黎
夾硬兜到無問題咁
快撚d中肺炎死啦

唔好返黎香港啦

498 3個仲要不知名真係同搶錢冇分別
惡德商人

便利店先賣緊298 5個大牌子，我就唔信間間都比人掃晒喇

賤人
死支那種

炒你老母閪
祝你快啲中肺炎

藥房唔限購多多貨都冇用
仲要好多店員係強國留學生

支那狗，祝你願望成真全家肺炎死

全家中肺炎啦賤種

人在米子，琴日同今朝都有大量，但晏晝開始就冇哂，本地人都開始買。不過依度唔見有大陸人。

又一日
你條大陸廢物
衣家係屌緊你講大話,用人地善心去呃人賣多d比你
返大陸食屎啦你
block 得

收皮啦吊你老母支那人
作故仔呃人地講到合理化 你呢啲咪同支那人一樣 自私大過天

希望你含家以後買乜都要捱炒價
自私撚

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

琴日去左埼玉係得返細碼

其實如果買自己用 一包包有咩問題？
我計返一包包同一盒嘅價錢其實都差唔多
係阻位d 同麻煩d 但無嘅時候 一包包都要照買啦

巴打，想問東京邊度有，今日陪家人搵左好耐，都係搵唔到60個裝個啲

你真係好撚垃圾，我寧願你大大方方承認自己係鳩屎仔，好過而家打一大篇野證明自己係丁蟹

咪撚影衰香港人

一包包冇問題，係貴d（大牌子最平398yen7個裝)，頭先見到賣果d直情牌子都冇，寫明PFE得97，有選擇下就唔建議買

東京無哂，郊區先有。我經過河口湖，御殿場有

有無發覺有無邊隻牌子仲有多D貨量?特別少人搶

影個幾款都唔齊3寶，梗係多貨

你真係好嘔心 面皮成尺厚

可唔可以賣d比我😭

炒你老母

超快盒幾錢?

人地都係善意既祝福啫

呢2日keep住有貨返都係Made in Japan果d牌子，所有牌子一出都比人搶晒，去得慢d係小童/S size, BB用嘅就再慢d先冇晒。而家多咗人會睇清楚BFE/PFE/VFE先決定比唔比錢，價錢反而唔太多人留意（散裝無論係3個or7個都係介乎298-398yen之間一包，盒裝就880-2200yen30-66個睇牌子睇舖頭）

有無留意到搶個d係咪好多都係日本人我見jp上邊勁多炒家

1980-2200yen之間 50個一盒（圖中係30個嘅size)

加油 有幾多帶幾多比朋友同屋企

有無留意到搶個d係咪好多都係日本人我見jp上邊勁多炒家
我唔介意比炒價 但怕炒個d係大陸閪

分唔到係咪炒家，我呢幾日眼見都係一家人黎買，衣著打扮全部都係遊客（難波週邊），以炒賣黎講咁樣散買太冇效率，除非志在賺果小小錢...

一家人?聽唔聽到佢地係大陸人定日本人?

同埋留唔留意到日本依家風氣係咪都係全部係街既都戴口罩?香港講緊依家落街買D野 全部人都戴緊口罩

問題係少
一盒30-50個
一包得5-7個
兩盒等如廿包
依家好多鋪一人限買2-5包
仲要好多連包裝都清哂
見到盒裝好似見到金條

個超快適尺寸幾多？

祝你全家肺炎

有大陸有台灣有香港有泰國（睇佢地退稅見到佢地本passport)日本人都有買，仲響大國藥房拍晒台屌個收銀點解賣比日本人都要限購

唔覺日本人帶多咗口罩，佢地不嬲都常帶，佢地習慣/禮貌。反而身一次見咁多遊客帶口罩，香港/台灣/大陸人9成帶，唔帶果d直覺話我知佢未買到（你知d大陸人好多痰，但佢地都響口罩裡面咳，吞返冇吐出嚟）

諗唔明點解jp上面會有人唔貴格賣d罩出黎

佢地有加價，唔同日子見過加10%以內，但零售舖冇見過有炒賣情況出現，佢地最多都係hold起d貨分時段賣(我問個sales佢話我知）

但我見jp大部份係炒價200,300%放出黎 但有d只係貴150% 即係應該都無問題?

我仲以為日本人自己都唔夠用 我係怕third seller有大陸閪偷龍轉鳳炸

超快適made in Japan, 50個一盒賣2100yen我唔知算唔算炒價，比起lawson398yen一包5/7個叫平

50個2100羊係貴左幾多到?我開始唔知d brand既原價罩約莫幾錢

大連鎖藥妝/aeon/驚安/bic camera我覺得唔會，我響大國藥妝幫朋友買pitta綠色口罩，拎上手睇時個大陸店員仲好心提我講話呢隻防唔到菌，比錢時另一個大陸店員再提我一次驚我買錯咁，都幾老實

又呃人，又話拎黎炒，又話賺300
你同支那人有咩分別

jp上面好多係唔知咩水 好似yahoo拍賣咁

日本人寫錯字姐

藍盒男裝
粉紅女裝

綠盒係日裝，即上下尖尖地

價格正常指標可參考aeon/sugi drug/bic camera/各大便利店
我之前冇留意開所以唔知，Sugi drug有輕微加幅（同一牌子300ml酒精搓手液2日間由890yen加到990yen）但又咁講，唔同舖頭定價都唔一樣，而家情況都唔容許你貨比三家再決定買唔買，價格唔太過份都照殺，因為你而家唔買一分鐘內就會冇晒

咁奇怪 但又話唔覺係炒家 即係多數都係台灣大陸/香港人買返黎自己用?但JP上面又愈黎愈多散戶炒家

都係架，最主要睇VFE/PFE/BFE, 好多都寫防99%但要小心佢個99%係base on咩sample, 盒裝佢地會寫明sample size 係幾多um(個u唔知點打），sample size大過3um其實唔建議買，因為飛沬係～3um

唔係講緊買雜嘜 你當我係買超快適先算 我都怕係假

諗唔明點解其他大部份日本賣家有d賣5000 但又有人會賣3000

實有人做炒家嘅，呢個post你都見到有人想買黎炒啦

你炒炒家價我就覺得正常姐 即係當其他炒家炒緊3,400%價 你先係賣150%價,我咪覺得好可疑

佢為香港人，千里迢迢黎日本，咁樣掃街撲口罩黎炒先賺得果一千幾百人仲要係人血饅頭，拎買口罩嘅錢黎買藍籌賺下息好過啦

大連鎖店注重個名多過呢d快錢啦，仲要係日本呢個咁注重公司名譽嘅國家。至於網上嘅賣家我就真係唔知點講，人又見唔到貨又見唔到，睇你搏唔搏

只能羨慕

我就係貪快買左third seller但唔係大公司 依家都唔知點

前幾日係大阪返香港
大阪都仲有好多地方有口罩買

屌你老母炒炒炒
係啊我係屌你啊
食屎啦你
我屌你！！！！！

屌你老母希望你快撚啲中

錯

作故仔。下賤大陸人嘅思維。屌！

連個腦都廢嘅。

係 大家都係30盒
但你用十幾分鐘呃人同守規矩用成日行十幾間鋪買係兩回事
雖然老實講日本都唔夠貨就冇謂掃哂人地d貨
btw未撚懶叻同做埋哂d仆街野好冇

真係影衰晒

屌而家連登咁撚多新香港人嘅

好心你改下你嗰啲所謂嘅劣根性先岀國啦

有fd掃咗60盒返黎，5盒自用，每盒賺350
賺咗差唔多兩皮，想屌鳩佢

1日就清撚曬

東京周圍都買唔到

祝你開口中, 全家不論老幼中肺炎

屌你老母咩
食人血饅頭
我住大阪，窮到pk
我明知炒口罩，有得搵錢
我都唔撚肯
屌你老母
對唔對得住死左個d手足呀
香港好多人真係買唔到
尤其是銀髮族，佢地完全唔識網購

其實自用無問題 但炒就真心折墮

食屎啦支那狗

呢班好懷疑係店內有接頭人
正常舖頭都有限購

人地好心俾你破例你又拎黎炒，新年流流重要咀咒屋企人，同低賤蝗冇分別，唔好話自己香港人喇

好撚多中國人響藥房打工

Ocat有散裝

andy哥都買唔到

btw 我見到有間鋪頭
得一箱盒裝口罩
個店員放左落地
唔夠十秒冇撚晒

大阪鄉下仲有無盒裝貨？

屋企有患者
應該要報警拉你去隔離

同埋澳洲搶奶粉都有哂經驗

就算限購，一大班人接力都可以KO

有冇人近幾日喺日本返香港？ 日本會唔會限制你拎幾多口罩走？

aeon welcia 咁多日都係500-580¥ 一盒
超快適琴日去見¥350一包 今日變左¥498
一盒keep住1980¥

買咁多包裝咪好金

寄倉行李睇住返到香港比海關扣起

屋企有兩個小朋友一個工人同兩老
自己唔用都要買俾佢地

希望你全家快啲死

我係福岡四日掃左咁多

支那種劣根性永遠都係咁
咁玩法以後人哋完全將香港當支那種論就唔好喊

市區好多已經冇貨，我有啲喺熊本買，有啲喺大分，有啲喺由布院

咩時間見到？現人在大阪

香港人根本就係支那種，做d野一模一樣

去島根 鳥取 可能有大貨 不過山卡啦到死左都唔知咩事

一模一樣

你睇下格離買口罩post

星期五出發去鹿兒島
唔知仲有無得賣

咁又唔使，正正常常時間買姐，不過會係高速公路附近嗰啲會好啲囉，越人多越多遊客嘅地方就難買

係邊間aeon welcia 有盒裝？想買

我今日淨係住難波一晩
有無機會聽朝一早去咩地方有機會買到？

間間都有
問題係你咩時間去
早2,3日朝早7點左右啱啱有便利店上架
又有d百貨公司有盒裝賣
不過又係一上架就會俾人秒

認同 !
仆街啦, 香港人

有需要就要買㗎啦
又唔係一箱箱清人倉見唔到問題係邊

同支那人落黎買野一樣諗法，所以咪咁撚黑人憎

點一樣法？
支國自己有奶粉名牌唔買
追求香港貨先來買

香港有口罩？
連啲19救救都無啊

屌你成個post都係垃圾

上個月21號去九州，去到27，28號都仲叫做有貨，29號已經有醫藥房無貨。

題外話 日本2-7度 著heat tech hoodie superdry 褸 頸巾 夠唔夠暖？未試過冬天去日本

Heattech底衫+唔太厚面衫+厚褸啦
室內有暖氣熱起上嚟有得除

唔該晒

Ching
請問你嚮邊度買到兩盒呀？

買咁多做乜鳩 祝你一世都要戴口罩

真係當日本人唔洗要口罩？
屌你老母 一句香港無貨就要係日本掃撚哂返去？
支那狗都係咁諗架

入面水份
仲要中國制

巴打我都係大阪，一個都買唔到

同是天涯淪落人

搵日去遠啲睇下

我聽日就走 祝巴打好運

目測2-3000個
取中位數2500啦
即係50盒50個口罩

當一家4口, 一日3個, 夠用208日

個啲唔化妝先用嘅口罩唔算擋得好好

有冇人可以賣幾盒俾我，完全搶唔到，屋企又得番幾十個😭如果計番，4蚊或以下一隻都要，真係好缺。求救！

幾十個好好喇
我好多同事得個位數

屋企人日日都要番工，3個人用，邊夠丫

佢應該好快出嚟話其實要幫身邊十幾個親朋好友買

我剩返九個，年廿八於網上訂既仲未集運到黎香港，痴撚線！本來以為點都捱到收貨，而家信心極度動搖！

講qc架嘛
大陸制又點
信唔信得過日本人？

講得好
不過佢哋通常會話要比親戚朋友三姑六婆
總之全世界都係等佢啲口罩開飯

好多中國廠日本公司係中國得總監係日本人
你有冇朋友做廠？

出現了

本來諗住賣一盒比你我有兩盒半
後尾見到原來你有幾十個

你得兩盒半就唔洗賣俾我啦，多謝你。大家加油啦

人在大阪 -.- 間間都無口罩咁

細聲啲 由得佢地打飛機